麥明詩賭城風雲

點睇佢d戲同個樣？

Like shit

屌你老味個樣智障到, 但一諗起佢拎10A就好撚矛盾

對腳正

啲戲屎到爆

有關係嘅咩？

啲演技好差, 差過陳凱琳

做戲廢到
講對白講到似西痕咁 要喘一喘
係好撚唔自然
我可以講佢係tvb做戲最廢既女藝人

把聲好向走向右走難聽
排牙

中學drama演技水平

齋影相就呃到下人，一影動態就露醜態，戲就極級屎，觀眾睇到都覺得尷尬

蔡思達9嗌都好過佢

貝貝依家完勝佢啦
就算用返岩岩出道時黎比,10A啲戲真係仲難睇啲
利申:希望大家平心而論,唔好玩針對

我屋企人睇到都笑，勁唔自然，第一次見d演員硬到咁，生硬個硬呀
無論邊個神態，都係咁硬

佢勁啲定rocky勁啲

姣蛇初初都唔識做戲架啦
不過唔明佢咁好條件點解要留係tvb咁低賤

以為邵佩詩既演技係嚇撚死人既話，一定要睇下麥明詩

邵佩詩把聲

邵而家順眼左好多

你估人人好似你咁表裡如一樣又弱智行為又弱智咩

我都係咁講 中學drama都有誠意過佢

演技唔多得 冇睇套劇，睇預告個幾幕已經覺得好怪，好生硬

結婚近鏡個下樣衰到